Anison dream stage 2018

有冇人睇完？

有

點睇你腦婆 櫻川めぐ 十月黎香港開fans meeting

佢後生廿年應該幾qq

無去，個場full到？

1/3到係吉

氣氛ok?

B叔唔知會唔會又開火呢

[批鬥]點解咁多冇棍撚係度鳩拍手

氣氛其實唔差

至少好過C3AFA十倍

Choucho世界第一唔該

好好氣氛
聽日果場仲有得買，未買既朋友可以支持下

亞咲花世界第一qq

係咪企得好寬敞

亞咲花難聽到

C3AFA都唔係呢皮

聽日嗰場應該多啲人

choucho同myth & roid冇得輸

但中間有人家虎

唱live唔得？

個場好多人 好好氣氛
聽日last day 大家快啲買飛

唔覺驚艷但唔難聽

Enter Enter MISSION！

跪地求EDO真情剖白詳細

40幾萬
條友肯定有其他投資
唔係邊有咁多錢蝕

利伸：我捐左好多錢畀ED

請珍惜ED

Edo講完之後 大家仲係度嘻皮笑臉咁串edo

香港都係冇得救

我唔覺d人係串佢喎又...

今晚講左咩？呢場無睇

エド: 兩日成本百幾萬，蝕四十萬。而家好難請歌手黎，希望大家買飛果陣唔好太計較錢，因為再冇人睇真係有機會再冇得睇。

我感想係 如果List有小小中既未支持多少少囉 List真係好唔岩既話 未唔買囉

然後今日全場大嗌左エド！エド！エド！好多次
ZAQ同みのり都帶大家一齊嗌 好正

最後ZAQ世界第一

ED良心企業黎
蝕住比大家睇

哭了

高速クラップ?

佢講咗幾句已經眼泛淚光 講呢幾分鐘仲精彩過場show

hamjor
真係求打個和
段野留返下年幫佢宣傳用

wow wow~ wow wow wow~
果首係咩歌
好熟好熟

我淨係識福山都買左飛
三個妹妹仔我全部歌唔識

今年已經請唔到JAM黎了 唉

其實人大左 真係有少少麻木 搵唔番第一次既感動了

當年御三家加遠藤 連埋Broadway Applepie 一齊黎 個陣真係超級豪華...

ルンがピカッと光ったら

依家 請佢地去大陸就差唔多

Edo今次都已經講埋依家遇到既問題 你地仲貪過癮係度叫佢個名

老實講，佢段嘢嘅聽眾係冇去嗰班，我希望大家係有同感先咁樣call（可能我諗多咗

我地係開心既

其實係, 不過可能係事前有人反映左好耐話有人嘈佢D飛貴 cancel場 威脅佢話唔睇 佢先咁講

琴晚魚同巴神唱左咩歌，無去睇

鈴果唱佢既single, clear, 同埋delta ed1
巴神唔洗講, 唱晒macross 7既歌 好熱血

魚啲歌除左delta ed1無首識，仲以為佢會唱god bless you

巴神真係全部M7歌

有無咩原因話貴
其他公司攪唔係都差唔多價錢咩

M7 都唱唔晒啦, 咁多歌

只係為左睇魚入場

希望下次魚可以有獨立live係香港or 成隊女武神過泥

ED 加油

all macross 7...

delta ed 1 ......

其實我係無咁多錢睇兩場, 第一場真心想去埋, 有choucho, 有飛蘭,
唉, 我第一次就係因為抽到有lantis飛先開始睇live, 真心唔明點解戲院轉播會有人睇

個個有錢飛去日本睇又有飛咩
唔好講香港啦
有d大公演既 日本本土都唔夠飛
日本本土自己都要開lv
有咩問題

無咩問題既, 唔明姐,

無錢 無時間 抽唔到飛
但又好想睇
有得揀邊個唔想現地
我就真係未聽過有人係有得揀既情況下會寧願去lv都唔去現地睇

冇衝突 最理想緊係又有香港公演又有LV

如果ed收貴多1-200, 大家仲會唔會睇

其實真係好簡單
係岩自己睇有興趣既, 貴多1000都大把人去
好老實講ED off比大家既福利算好
呢d dd live買得起vip飛既 完場有得一次過同佢地接近戰簽下名真係好難得
但係唔岩自己睇就係唔岩
無理由唔熟d歌唔熟d人都走入去睇

offer比大家既福利算好*

唔熟d歌唔熟d人點會去~w
上年揀人揀到咁...

惡性循環

所以其實唔關錢唔錢事
係真係岩睇點會嫌貴
貴得過飛日去本睇?
但唔岩睇既 就算免費都不了架啦

貴得過飛去日本睇?*
瘋狂打錯字..omg

撞正鈴木みのり黎我埸場VIP飛又點話
撞唔到有野想睇點買呀
利申:昨晚VIP

Fripside 果年咪爆場
歌酬請唔到當紅既都冇計

愛都要搵食ga, 毒撚無女姐唔代表個個都有錢,
就好似宜家有啲figure貴到根本唔值一樣,

始終香港場成本太高, 市場太細, 做呢盤生意risk太高,

edo講依家有錢都唔一定請到人黎

次次都話唔岩心水唔比錢入場
有1、2個啲歌係識咪入去睇下
係咪要連2線歌手都唔黎先會話「早知當年比錢支持下」

Ed 真係搞手但求打個和
見到佢眼濕濕真係

現實啲講, 唔啱心水點俾錢入場, 800-1000你估平
5個得1,2個識嘅咪投入唔到, 成場坐係度你慘歌手又慘
到底係咪值回票價其實睇cast就會知幾多人入場

btw, 冇左kalafina隻金蛋好難吸引人, 我當年俾錢入場宜家都睇唔返

福山隔年就黎一次 我諗都賺？
JAM黎都一定賺啦 不過好似唔俾ED搞已經

SOLO已經唔係場場賺 仲要年年貼落ADS度
請珍惜ED